---
author: mgalves
categories: null
comments: true
date: "2010-02-21T17:11:54Z"
slug: job4dev-no-voce-sa
tags:
- Notícia
theme:
  name: twitter
title: Job4Dev no Você S/A
wordpress_id: 726
---

A [Você S/A de fevereiro](http://vocesa.abril.com.br/edicoes-impressas/140.shtml) publicou uma artigo sobre como encontrar vagas de emprego no Twitter, e citou o [job4dev](http://twitter.com/job4dev) como fonte, dentre outras. A materia completa pode ser lida [aqui](http://vocesa.abril.com.br/edicoes-impressas/140.shtml).

<table align="center" style="margin-top: 2em; margin-bottom: 2em">
    <caption align="bottom">Capa da Você S/A de Fevereiro</caption>
    <tr><td>
     <img src="/images/2010-02-21-job4dev-no-voce-sa/capa-vocesa-0140-sumario.jpg" />
    </td></tr>
</table>

Só não foi perfeito porque na página ao lado havia uma matéria sobre sites de empregos, e nesta não nos citaram.

Mas tudo bem. Os pais estão bem orgulhosos! De grão em grão, vamos ganhando mercado.

E agora, rumo ao mercado internacional.
